你地有無朋友係香港生BB? 無id卡點算?

有無朋友係香港生BB，無香港id 系咪需要预约私家医院？ 大概幾錢？
系咪兩週內可以儸到身份證。唔該。

我post咗就預咗d 香港人會闹。 有資料d朋友可以pm我，多謝。

我呀媽喺香港生過bb 詳細我唔識

1.5/10
馬虎

( Show Blocked User - 浮浪人 )

假膠照block

做咩組你

支那畜牲不得好死

生子為奴 生女為娼

絶子絶孫 滅絕共狗

咁多正體字，0分重作

block假膠